【長文】後續升級行動見解，希望可幫大家brainstorm

頭先沖涼果陣諗左陣，雖然我地對外公開左deadline同4點訴求，但我覺得升級行動除左勇武抗爭同和理非非，應該要諗多幾個點以助攻，以下係我睇法，不喜勿插，希望提供多啲討論方向令大家可多啲brainstorm而做出更多元化的行動助攻

四點訴求：
- 撤回逃犯條例
除左堅持撒回，我地應該做多步，幫手研究政府可點樣送陳同佳返台灣定罪(可參考泛民提出的方案或台灣律師於新聞中曾提過的方法)，以證明政府所講既初心只係一意孤行，唔好俾林鄭再用呢個點拎光環。
有班人覺得暫緩逃犯條例係令死者不能沉冤得雪，我地要俾人知道一切係民建聯錯(主要係支持修例人士)，將矛頭重重指向佢地等民建聯唔好繼續講藉口話諗辦法，因為辦法一早有，只係你唔理。大家要好好利用呢個點去for選舉票債票償

- 釋放抗爭義士
要爭取釋放所有義士，首先要知道佢地目前情況！已有其他post師兄做緊，好好！我地要知道每個被拉的人係犯左咩罪，要求警察提供詳細資料同依家跟進情況，好似果啲咩出街唔帶身份證，其實應該都要即刻無條件釋放。因藏有工具作非法用途而被扣捕的人，我地要知道佢藏有咩工具，如果係樽裝水或眼罩呢啲就俾人拉我地可突顯警察既濫捕。另外，最好清楚果「15名涉嫌觸犯暴動罪及暴力罪行的人士」係響咩位置同因咩行為而被人拉，如果佢地只係因為自衛原因阻擋警察的暴力攻擊而被警察用呢條罪拉，我地要代佢地整理好講出黎，最好有埋相同片做證明。因為如果成單嘢正式進入司法程序就好麻煩，宜家了解清楚各義士情況仲可用輿論壓力迫佢放人

- 撤銷暴動定性
同上面一樣，知道被告暴動的義士響6.12當天係做緊咩而被拉，就可批評警方誇大罪行，將保護自身和身邊人安全的行為定性為暴動係不合理。最緊要大家要清楚了解暴動罪係講緊咩先有力作出反駁。

- 追究警察暴行
冇警員編號都要照向監警會投訴，投訴埋去公務員事務局。最好搞18區警察暴行圖片展同影片放映會，啲市民睇得大就會覺得警察好暴力，最好叫市民簽名支持「追究警察暴行」

最後一點，修訂逃犯條例呢單嘢唔係林鄭出黎致歉就可唔洗問責。既然警方拉左一批義士，我地一定要政府拎人出黎祭旗為呢單嘢負責，最適合果個一定係李家超，因為佢係保安局局長，好明顯成單嘢係佢辦事不力。好似當初23條撤回，葉劉要辭職一樣。我地一定要令政府問責，搵一個官員出黎祭旗！！！

我地要迫使政府履行高官問責制你諗住搞我地啲人，我地都唔可以令你班人好過